大家唔會諗住九月二三就係最後一戰！肯定唔係！有排玩！

唔好比人帶風向什麼什麼九月二三 endgame

反而覆諗方法垃到十月
買諗計唔可以下下送幾十手足出去

齊上齊落！！

等緊慶祝國慶

大家要諗諗
消耗緊對家定自己手足
咁耗洗頂唔到十月
手足諗諗佢

屌 你哋係咪誤解左兄弟爬山嘅意思

今晚 街頭放映

There’s no way back
抗爭到死果日為止

講真就算而家全部人休息，到十月一日一樣會有大把人出黎。
而家最緊要唔好俾人拉，對家拉人無論示威者定街坊，都係佢地既成功指標

五大條件
缺一不可
光復香港
時代革命
我要真雙普選

推

感覺罷課後又有新一輪。。

推

最最最最低消費都玩到下年啦
今次革命將幾多牛鬼蛇神起晒出黎
咩黑社會 何君堯 地鐵 富臨 成個政府
大家唔係諗住唔洗乾淨就退場呀

應該參考法國黃背心

啱
大學生接棒
地區性活動基本上佢 block 地鐵都冇柒用
晚晚十點鳩嗌可以進化到散步
傾點樣奪回大厦保安權
狗車到返屋企訓

黃背心已被法國人屌緊
佔領燒車搶略跟本無可能玩到十月

大把貨

消耗戰

一早講左冇人理
對方想cut短
我哋就要拉長

未到10月1都未係ENDGAME
10月1之後都唔係ENDGAME
成功左先係ENDGAME